突發 美股股災開始了！！！！

tsla 永動機盤前竟然大跌超過1%

一日有呢d主題美股日日go

酒呀

未開市已經見曬紅

拿, 唔好話冇上車機會
而家唔上, 上到1400唔好怨

驚就走咗先啦⋯⋯
但啲cash結果都係會買返股票

股災嚟啦
快啲走呀

想問呢個係第幾個美股股災post

靜啦

tsla都跌 仲唔係股災係咩

1％
跌死人咩

之前入咗勁多Facebook

豬死了

今次堅！！！

輸死了

清晒倉

800 再入過

大跌半成

btc都跌

技術性調整姐

Joy

確信15號前股災

有貨好散

溝啦傻豬 中長期驚閪

你估真係杯到用ig咩 wts都難啦
係fb易啲啫

已經開始啦 仲15號

邊度寫？

又托市

咁邊到寫15號股災

點解會咁

電子股咪安全囉
全世界爭住用

tsla 死都唔再跌多d

見到呢個posr心都定晒

而家好入手，侵講完嘢可以放

侵又準備出黎做市

股Joy 未完

講真，美股咁升法，邊個會唔鍾意美帝丫

身邊幾個朋友all in 都賺左個首期。

預測之神
對世界局勢第14次預言
2021終極忠告警世

係啦係啦 肯放ark比我溝倉未

上800果日 你有買都仲係有賺

trump等陣發言，拎住fb tw既人小心啦

大局已定 一講野又要輸錢

睇來佢真係被人杯

trump就算鳩up咩都會影響個市
等陣出黎屌fb twitter apple等真係幾過癮

咪撚再搞鳩我apple

坐apple 已經錯過好多機會
依家連130都企唔穩

已經放曬
垃圾唔應該持有

好撚煩日撚日跌嗰少少就話股災

唔可以咁講 一般都估10年左右一次
對上一次08咁計 已經好撚耐
仲要搞到希臘破產
今次儲左咁耐 睇下邊個國家實力不足